[霸然] PC 懷舊遊戲 尋秦記

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

尋秦記唔係咸game黎咩